黃洋達：你試下搞毓民，我同你死撚過！

5:50

呀 原來條片係8月27號 Sorry呀

有冇懶人包，最新情況係點

Telegram group copy的

傻瓜包:
1. myradio有主持搵左椰子去做節目
2. 有熱狗城邦派發現, 屌
3. myradio有個群組, 管理員兼mr總監marco 踢左一堆人出gp, 仲將部份熱時編採變做非會員
4. 越搞越大, 陳秀惠都加入(講左句有編採被ban), 城邦葉囝個邊d人都話係針對marco唔係毓民, 當中有人叫唔好交月費
5. 尋日毓民開咪屌7呢班搞事既人 話搞marco=搞佢
6. 之後城邦葉囝個邊就開始block毓民 話佢死老野

聽返先

笑死，台長講幾講毓民就忍唔住插咀屌人

你夠膽講唔交月費？！我屌你老母！